入windows無畫面

經display card開機 一到login畫面就黑屏但有聲
但如果駁電視的話畫面正常

disable左張display card用兩置display電腦mon就有畫面

重新安裝/更新display card driver之後用mon都出到畫面
但過一陣/重新開機又會無畫面

有無爸打知究竟係咩嘢出事？

咁樣

但係我裝左驅動電腦mon黑畫面
一轉落電視出又正常返喎 係咪都應該係顯示卡壞？ 唔該晒

抬部機出去俾人睇 插人地個mon有無問題。。。

咁咪即係你個mon有問題

個mon連其他機又得

我轉左新 harddisk 都有咁既問題
由原先 正正常常mon著到，入到去window
到重開後黑畫面(插display 卡，mon 藍燈有著)
再試插底板，都係黑畫面， mon 橙燈
有冇人解答到

發現如果resolution高過1920x1080 就黑畫面
咁係咪張card有問題？ 要拎去整？